[英雄聯盟] LOL賽事討論區 #66

隻AD成場笑撚死人

隻ad知唔知自己做緊咩

CODY SUN 定外卡AD勁D

Betty

辣殺ad

無得打泡菜我地Betty NO MOOD 打姐

呢場推得超慢

隻ad 生性啲就有得打下既

睇黎今年RNG都係第2名之後抽中SKT最後收皮

我地RNG點會輸

有8強偷笑，預左有letme 等收皮

仲燈

而家咩情況 有冇巴絲可以cap下

如果唔係賣國賊EDG洩密

天選KASS..........
但係FB用

G2 2:2
RNG3:1
SSG 3:1
外卡0:4
RNG差SSG FB未打
G2差SSG FB未打
SSG差RNG&G2未打

唔該絲打 咁而家SSG vs FB戰況如何

G2贏唔到ssg就88

已贏 ssg 火球隊真係唔係果皮

咪3:1

好有機會 第一場g2感覺幾猛

如果下場g2贏到三星
我估今日出局既係rng
一崩到底

係喎 自膠

可能rng 輸 外卡呢

贏到一場ssg rng就危
暫時感覺ssg首名，rng次名

咁就抵死

G2贏就3:2,RNG贏哂之後先可以確保一定有1st seed
RNG一輸就會4:2 VS SSG4:2 VS G2 4:2
痴撚線
PS.以上情況係假設G2贏SSG

G2 勝到ssg SSG RNG G2 三隊都危啦

而家外卡同rng都唔掂啦
不過rng可以靠uzi
Fb個ad廢廢地

啱啱黑洞出返嚟
g2竟然贏咗rng?
太好了

外卡玩完了

講到uzi唔廢咁

fb係成隊都唔係果皮

勁悶今日d賽事

垃圾RNG輸撚左行返去屋企啦
蝦蝦蝦蝦

G2贏到SSG
垃圾 fb唔計
都係3隊 4-2

Uzi都廢rng 第一周一場都贏唔到啦
又盲屌

我都係唔明點解G2果場
G2 首搶露露仲係放炮娘比對面
搶炮娘仲好啦
仲要搶Rek sai做乜勁

快啲到聽日啦 想睇FW 反cup

話佢廢先係支持 一支持就變燈

佢廢
但其他隊仲廢 所以贏到
冇衝突喎

我估rng以為贏梗掛
Mlxg出埋紅打野刀
點知比人屌打

你又好似有d道理

RNG成隊垃圾比人零封

今年eu得msf討好啲
其餘2隊

垃圾RNG收皮啦
輸左行路返屋企啦屌

rng輸比ssg係100%的波

我想睇陸隊全部收皮

如果RNG贏哂之後既比賽
今場SSG贏G2就會係
1.RNG
2.SSG
3.G2
4.FB
如果係
G2贏SSG,RNG贏哂
1.RNG
2.G2
3.SSG
如果係
G2贏SSG,RNG輸左比SSG
就會係G2,RNG,SSG,3隊打3-way tie breaker

g2要kog唔要tris

海鮮下路

圖奇加露露 又變戰神

間尺哥醒醒定定啦

放埋cho gath
G2 Byebye

感覺上ssg個陣勁好多

Rng最差都4:2，要岀局都要加賽
極大機會岀線

又卡力斯究竟呢隊ssg同邊隊團練比卡力斯打爆咗

呢場決定究竟係3-way定2-way tie-breaker

無用 如果輸三場 第4場都係送

有janna,卡力斯可以點入場?

GAM囉

未來人 都未打fb 雖然9成rng 勝

可能太攰諗住可以場場前中期壓爆

唔講都唔記得有fb

睇g2都覺得...輸輸地
人地只出魔防裝就夠

perkz

chicken fight

札克 又可以比人研究

ssg 個陣靚咁多 g2出唔到真係慘慘😳
根本非韓黎講頭3

頭3 WEEK 1 會咁屎?

g2都可以只出物防

尋日有人問點解唔見jelly 今日就有得睇

三幻神

屌你成班係到叫tsm

輸rng ssg 有咩出奇
好似tsm 咁咩打免仔都輸🙄

話左豬女酒桶ban左既情況下就可以出

d組互剋加多隊送分狗仔的

all random all jungle

隻青蛙好撚慘

隻gromp 好慘

如果係levi晨早食咗隻青蛙

青蛙:kill me please

做乜撚野阿

隻蛙

比人打左成分半鐘都唔死

搞咁Q耐把撚咩

難打過Baron

都有真傷食食食

ambition

三叔

今日係咪少好多人睇，呢度推慢咗

尋日好睇咁多

My ryze is good

琴日有LZ 吸多啲人睇

Ssg真係唔夠星味

今日悶撚到,其實唔睇都無所謂

呢個GROUP冇睇頭
唔鐘意SSG拖黎拖去既打法
只係想睇RNG

返工得閒睇下文字轉播
FB係咪收左皮已經唔洗打?
定係陣間2場都有份打?

兩場都係amb 送fb

我都係啱啱先開始睇

0-4囉 點唔洗打 係咪都打6場架喇

係咪都要打埋

收左皮都要打晒成個group架

????????? ambition????????????

SSG

????????????? afk?????

反camp

白痴仔2次都人地有眼走去camp

屌 ambition

卡力斯

G2

Ambition 今日成日企眼位

出局咪拖埋其他人一齊出局囉
咩唔撚洗打

top 5 bronze play

LCK嗰個ambition去咗邊

呢group真係好悶

死亡之組喎
除左FB

返工冇得睇
而家ssg定g2上風？

Week 1 g2 vs fb 個場真係悶到訓著

個caster 係咪話今次ambition 可以鬥reset 幾多次野怪

有FB就已經唔係死亡之組啦

d觀眾真係比呢組悶到死亡

好悶
落街買LUNCH好過

Tp慢到呢

完全垃圾既TEAMFIGHT 衰過SOLOQ

ambition轉個頭carry咗

ambition終於做到野

咁多隊最憎睇SSG, 悶到夢遺

pause乜鳩

快D完，三叔比賽真係好悶

打穩陣既一定悶

deaaron fox

係 所以咪唔睇囉 無矛盾

我今日carry左king?

SSG同SKT都係同一類

SKT都無咁悶

為悶到嘔嘅大家送上呢幅圖

如果岩岩perkz行過去trick隔離開大 係咪可以救走？

carry左大飛

自己都會死 肯定比人cut大
佢好似未有金身

連play都見唔到
悶到暈

做乜pause

REMAKE啦

點撚樣呀

中國D垃圾網絡囉 打個機都LAG

姐係分裂緊既Zac 都可以被傳送

冇玩好耐
點解而家場場ban克黎是但？

啱啱捉老鼠係咪lag左下

因為rakan?

我唔覺得佢特別勁

Riot please

無聽到 有無講做咩要PAUSE

爆ping

我諗應該得 雖然未試過

支那網絡

我同個fd都有咁既疑問

咁搞法會唔會係RNG+G2出線架

難捉得死 切坦勁 加堆魔器好撚勁
利申 鳩up

仲難睇

Cuvee又要去屙尿

下屆IEM就係支那搞啦

又叫TSM

TSMTSMTSM

切坦視野，大保sup , 龍穩陣太尾機

好勁囉 我打rank都覺得呢隻太op
對線無限魔咁濟 q中爆e消耗好強
中期有兩件裝加大技
團戰影響力完爆所有其他adc

IEM本身已經係維修電腦大賽

連DEFT用都可以打爆LCK

主要係而家主流d 後期adc對線比kalista虐打到仆街

非指定技好難打中

呢個版本玩坦 玩多血 用克黎既話 移動性又強 招E又勁 隻坦真係比人任射

依家魔器meta克黎真係幾屈
想捉都捉唔到

SSG上路要去廁所

佢本身都係咁架啦
個E改左好耐都無人理過
未改前QT話佢trash tier adc 添
魔器佢用得唔夠老鼠，trist 咁好
跳黎跳去難捉呢得就一向

但點解呢家先黎ban?

ResidentSleeper

呢個make sense d

如果你話老鼠疊六層毒同克黎疊六支矛
邊個會爆得痛啲🤔

Trick

真公平

我覺得係比trist kog twitch呢d中後期
Kalista有第一件裝加魔器都已經好撚痛
狂逼你開小團戰佢係sm
除非你babysit佢

Pause乜鳩
本身已經夠悶..重要pause

g2真係好撚廢

菜雞互啄

NIELS柒到

ruler完美展現咗老鼠既缺點

zven

Sup出魔器易死
佢可以保番隻sup?

抵輸啦直接行過去

我諗要有一隊肯放一場出黎先會知有幾OP

比賽個陣個鏡頭係邊個控制

唔見得SSG特別勁

gg g2

Zven on9仔

基本上G2輸完呢場就已經出局

明知有人

G2真係好撚廢

G2hp

一開始2殺完全無作用
一味係咁拖又唔識推塔
團戰又唔知係到做乜鳩

點解RNG會輸....

老鼠呢個skin真係好正

因為佢地仲廢

唔關事 對面係加里歐 限制好多

3-0太老定

trick個大

要rng贏翻場先係

比韓國隊pick科加斯又唔針佢既話，輸硬

間尺哥著曬火

ssg 個陣靚到咁打J 咩， g2個陣前期弱到hihi 後期又唔顯得無敵0節奏點🙄

RNG唔會輸比外卡啦

開波前ZVEN段TRASH TALK話唔覺得佢係NO1 AD仲唔辣著咩

明顯大ching先係第1
冇錯

前面兩場邊隊贏 岩岩起身

expect tp?

expect禁左tp

zven 射左咁耐都唔死

下一場即刻輸比你睇

但如果佢唔亂開大技應該g咗

間尺哥癲狗咁 cls

特登架,tp 落JG被動到,佢咪唔洗死,跟住返生衝出去開大控返一兩下先死

畀ssg拎3條水龍真係好on9

輸啦 中期自己失誤多到

3水一風一巴

前期拎住兩個頭 可以一座塔都拎唔到
G2執柒佢啦

唔撚洗番屋企啦

曹格定珍娜勝率高D?

輸出空間都無 出乜kog，

有MMD玩曹格
點會高

依家先黎ban?
lck季後賽已經開始ban緊啦喎

ssg派膠

ZVEN咁射法刷到幾多DMG

睇到咁多巴龍兵打塔好治癒

珍娜啦 曹格勝率俾soaz同mmd拉低晒

完全無能用

仲打埋遠古

傻仔同cho鬥巴龍大龍

射極都唔撚死 有咩咁好睇

鬥重撚夠COOL肥鬥咩傻閪

真係白痴

on9 G2真係好撚on9

係曹格面前打大龍，有冇咁弱智呀

終於完

Zven 刷 Damage

抵輸啦咁撚廢

一路好走 G2

冇得怨啦g2

完 可以番歸啦

G2去VACATION啦垃圾

比返越南仔我

???g2???

根本隻game 陣容決定6-7 成比你skt 都無用

今日可以唔洗睇lu

抵啦

19 kog 好撚廢 唔pick trist

Zven真係好廢
以前果個乜野niels勁佢好多

一路SSG D眼都做得好好 中間真係玩死G2 NA同EU依方面最差

三水加好戰嘅坦克聯盟真係好正

rng有兩場輸既quota
g2快啲教fb點打機啦

屌你老味開頭偷隻雀搶2就哂ICON得個頭威

有無邊次出國打係好結果

抵啦豬2

講真RNG 輸埋比FB加SSG
G2仲可以同RNG打TB嘅

好似琴日FNC咁都可以出到線啦

笑到仆街 呢班友似黎搞笑多過認真打

RNF 3:3 都可以出到線

自有溫泉buff
拎埋藍buff真係買裝都廢事

Rng被人0:4會唔會暴動

真心定假膠
同一個人黎

佢地出唔到會場都似

對FB難D喎

zven今場算係ok喇...

Rng如果輸比fb
應該比大陸仔屌得仲金過edg

msi

番工無睇 lag果下有回番比g2?

G2好波

上路個下無視野行野區

爭咩
成隊都咁廢
輸比佢地嘅RNG就仲撚廢

如果星期日edg0-6
到時啲觀眾衝上台打人都似

冇間尺哥d癡線前排輸出ssg都可能輸左

岩岩無睇但聽講話比G2封0
睇下FB會唔會出陰招死都要拉埋RNG落水

Zven刷傷刷到

中伏

League of tanks

打fb應該會上sun yihan
mlxg應該心態大爆炸左

可能fb做低晒rng同g2

啲pick好on9呀！

clearlove7世同1世一樣咁廢

rng唔係有2個頭咩

咁無意義
都係改變唔到賽果由RNG出線

大陸主場fb輸左仲要爆發一場拖死rng
我諗佢地出街有危險

下年咪clearlove8plus

變撚咗clearnote7啦

ambition好撚毒 做乜撚

skojz

rng係咪出左線?

好想學佢整呢啲頭 無奈天生額頭太高

睇下自己生唔生性啦

唔敢望sjokz

係咁眼尾偷望

吓

不過其實我又唔想G2又唔想韓隊出線
但諗諗下
都係RNG+SSG出好啲
今年可以比我TSM報返上年小組賽嘅仇

比老婆屌死

大清都係呢個髪型

廠長：我要成為武漢的驕傲

佢老婆應該睇緊直播

方法：留守武漢

diu tomorrow sin TSM pk

TSM拎到小組第一先啦
NA week 2呀
大師兄無左trist 都唔知點算

LGD

Zac同ivern都係上個meta嘅野 點解trick仲成日用

RNG生性啦，唔好又4強三隊泡狗

除時線都出唔到

一直覺得佢好有日本AV男優FEEL

你都ON9
LAST場比MFS屌打完 一定會好好反省啦
今年係BACK FOR WIN

False hope again
同G2 攜手vacation

三幻神點打都得啦
仲以為自己係eu打緊

THIS YEAR IS OUR YEAR

三隊都2-1 睇下電狗想放邊隊

分組賽 第1同第2 有無分別

TSM 七年黎第一次咁齊腳
今年無人可以STOP

ivern有得出香爐 都算唔錯既

唔係偷到ssg 1場
之後輸晒都唔洗同g2 打加賽咩

SEED1 打其他組SEED2

TSM明顯係非韓最強

邊到輪到電狗話事阿

放哂

RNG 贏一場都入啦

我狼準備comeback
week 2全勝姿態晉級

肯定唔會比we啦，電狗特登去ss特訓就係想針對we

第二通常8強出局

電狼雖然唔抵幫
但睇佢拉其中一隊2-1落馬應該好爽

SSG 贏RNG係咪就變seed1
唔係好知而家細分係點

第2贏到skt or lz 應該決賽見

係 呢場RNG一嬴 下場SSG對RNG就決定邊個seed1

SSG依家已經係SEED1

兩隊做乜鳩

點解唔ban trist

RNG 3-1
SSG 4-1
G2 2-3
FB 0-4

我對傳奇的定義是:
恭喜我廠終於突破8强

係 如果rng下場贏到fb
就會一齊出線兼同分
邊個贏邊個seed1

仲有邊隻ad用

vayne

汎

UZI會唔會出隻汎

再ban多輪ad

aa英應該得番呢隻，再唔係就ashe

汎, 希維爾, Ashe

UZI

汎！

好睇啦呢場

the hype

自信vayne

痴左線

等睇1打5

RNG係咪贏左呢場就同三叔一齊出線?

4大幻神同舟共濟16强一遊

on9

1907係咪特登助攻

yes

BAN UZI無用, 針小虎好過

汎神再神

似係特登想逼uzi出vayne wo

ban 狗頭？

FB心諗 ban曬你D AD睇黎用咩
點知算漏左隻汎

UZI 玩vayne 除定褲先

出飛機啦小虎 唔夠輸出

呢個版汎未改大,如果改左逼完仲慘

counter樹人

迫佢用vayne再壓爆佢啫

見佢地笑笑口咁應該特登

狂小狗再現

UZI VAYNE

4保1陣
Uzi表演賽

Fb個陣星朵拉一肥 閃現大技uzi就完場

有做過下功課都算計到佢有VAYNE係手
到底係有信心COUNTER打爆定真係計少左
打完先知

FB仲有機會出線咩?

Fb上呀 想睇汎比人撚死

知道觀眾想睇

今場真係睇UZI

冇

咁拎到一場都好過06完場返屋企呀

LULU大+盾+(魔鍋/日輪)
JG騎士
中路減傷
科加斯變大R秒你

睇下邊個死先

咁就唔係理counter唔counter掛

似想炒熱氣氛比個助攻

Btw 今年啲pool 1
G2: EDG, FW, 待回見

新PATCH 連Q 爆擊都NERF
真係唔知點玩...
係招大會長左...
變左執頭型刺客AD

之前TSM示範過 盾》R

有
FB贏咗RNG，支那觀眾暴動當場衝上台打死RNG班人
跟住FB再贏埋G2
FB同G2打Tiebreaker
FB贏埋就可以出線

上路出camilie帶線 輸出唔會再好d?

Uzi痴q咗線

唔係喎,外間對呢個改動反應唔錯喎
同埋Q NERF爆擊但有+傷?

講經咩，四保一都秒到嘅話就不如fb出線吧

正解

咁大技會加長係開心D嘅...
之前LV1 R真係好短 仲要果陣攻速唔高 真係唔係射到幾多下

係有加傷但岩D出AS VAYNE
無得玩大大力IE+彈刀汎

UZI撚狗mode

火雞上路

UZI:係你迫我拎隻汎出來架

vayne都可以嬴咁多兵係咩事

同琴日個討論氣氛差好遠

GAM

唔好再提gam啦

尋日有gam知道一定有off meta野點同

all miss

今次汎BUFF有望升做Tier1

兩邊JG都MISS

聊天室有人打GOAL!!!
同MLXD 笑撚死我

明白點解頭先G2 2-0都唔敢太張狂未

多CC到,支援又快,又硬,仲想塔

其實lpl呢啲鐘意打交既隊玩galio真係好match

隻jg仲要冇大

vayne build pogchamp

jg無大 機人無tp
銳空咁早開做咩

而家佢出垃圾之牙都贏啦

香爐真係on9裝 一波兵回滿曬血

呢個出法上年好似好興

呢場RNG贏左
其實FB同G2係咪唔洗再打
點打都出局

但魔器NERF左D 又真係唔知會點

fb完全俾人撳住打
咁嘅質素都入到worlds

唔好咁快燈住

果場可以fun play

基本上係咁講
都係等SSG RNG

點解個個都笑mlxg

FB G2有唔係FUN過
法王?

線已出 可以收工

樣掛

想睇歐洲法王用球女

真

HKA

最理想o既劇本

lms>全部淘汰
na eu>至少一隊出線 等台狗無得拎黎自我安慰
lpl >edg we淘汰 rng出線 打到決賽拎亞軍

perfect池

有無更好o既劇本

痴線vn壓炮娘50刀

無阻佢Tier 1, 招大開噴好正
唔似得Jinx可能殺唔到觸發唔到,佢招W切前排都快

D觀眾高潮未

UZI 402

tsm vs g2

高唔止一班

TSM收皮

Ahq出局但係單殺faker 三次

西門單殺faker

又逼我睇巴哈成地精?

屌打

又嚟
咁下年又要致敬

rng 8強出局

想睇TSM入8強喎
想睇AHQ入8強然後EDG C9落去

faker是否過譽？

汎帶鬼索真係咁好咩

汎D招好似冇AP加乘

究竟點解rng 會輸 G2

幾乎無情況係好過IE電刀

但是但啦

g2-4 the dream

是但啦都輕鬆屠咗

UZI D走動好似外掛咁樣

放汎比UZI

啲走A好快 Q既方向又靚

RNG 無6-0 可惜

成場game唔打剩係gank faker可以殺多幾次添
有意思咩？

希望聽日有三方tie break睇
FW 0-6 其他4-2

上年仲話退伇 明明仲係GODTIER

祖國強大了

咁多AD 點BAN得曬

G2送返場比FB算啦
兩隊都出晒局,等對面唔好0-6出局算啦

抵

其他是撚但但fw一定要0-6

希望na今年出到一隊

台狗又會話今年參賽係拎經驗

無記錯雙殺就算雙同5-1 都首名？
上年tsm 都係咁7死

今日提早收工

clg

bye g2

豬2係咪收左皮

見到g2出局最開心

kt

抵啦 當表演賽打啦

希望聽日兔仔可以搶到first seed

6-0
easiest group

雙殺點5-1

雙殺但5-1

屌打咁快 趕唔到尾場 G2玩耐d 反正都last game

人地今年坐8望4

點解唔影G2 reaction

記得唔知邊年TSM vs 外卡 打嗰場時兩隊都已經出唔到線 外卡隊仲要0:5 然後TSM Reginald當時打中路Teemo送咗場比外卡

88 perkz

Uzi贏4局3局mvp

個tb鬼婆成日燈

kda癲到

豬2同依啲豬一齊走啦

sorry 7 左

依5ban 比人首搶ad 都MVP

出硬局但係又要打多鋪 你話點算好

diu so on9
=.=

次次都揀隊垃圾以為自己好有眼光

S3 Tsm vs gg

屌 呢場是撚但啦 快快趣比人睇rng 三星

？？

S2拎過，唔恨拎 J成世

Luka‏@G2Perkz 14m14 minutes ago

i am heartbroken

人地lpl講波

呢個女translator幾正

mlxg個樣好撚奇特

仲要兩邊都阻唔到人出局

無記錯條友上年撐隊垃圾im

今日sjokz同翻譯

賣下笑😂

髮型問題 係咪俾訓導主任鳩剪

上邊有人話佢qq

係外國打話有時差
係屋企打話打得早

似老鼠

aram啦

成個碗咁

中左=好似好有料
唔中=正常

係喎

個女translator好似係香港人

自己打唔贏三星

Troll Game

係囉 開個aram玩吓早d完咪算

下場打來仲有咩意思

望下側邊組 2-4
G2 3-3 出局其實都幾慘

當笑片咁睇

講真隊隊打fb 都無咩意思

隔離組小朋友齊打架

唔係有外卡 佢咪又係2-4

pool1 先3比3有咩咁慘
要比就同人地lz比

女翻譯好撚正呀

喊就有用啦咩，串柒柒

你咁講edg 同fw 點撚算呀😂🙈

上次洲際賽主場輸左比中國都都一地精
話比jay team 同msi同強隊練習

呢兩隊切腹啦

perk係咪喊

係超正 🤤

係啦

屌真係喊

自膠
阻人出線先岩

讀書會唔會同垃圾mk比成績😅😅😂

喊撚到仆街 mitty都係

見撚到fnc唔喊至奇😂

咩G2有機會出線

呢樣真 養老隊都入8強

玩AMUMU

g2啲樣

zven 同mithy 睇住soaz有得出線 自己要出局

G2淘汰左？出左去冇睇到

g2 d黑口黑面

兩隊都心諗仲打黎做嘜

9 ban

望住fnc咁都碌到入去
自己就

豬2隊垃圾收下口咪好囉

fnc 都出到真係冇天理丿

Bard 表示我賺左個ban

好心PICK D特別野睇下

琴日無睇
屌你
FNC之前 0-3
竟然出左線

Soaz雖然成日都好撚廢 但係唔計波女狂空大 最尾個場真係做到野

串柒柒
喊囉

太鳩又唔得
2-4又會俾人笑
至少3-3勁過fnc啦

反cap左Imt同GAM

2隊都唔L想打咁

呢條友係咁
s5果年又係無神神訓醒間唔中做到play
搞到我買埋OG ICON

可惜輸隻垃圾JG

見到d caster仲好認真咁分析緊d pick就覺得佢地好敬業

Bin c 咁

s5 og戰術唔錯啦
第一場撚到skt大半時間

好大振sad味

系，大家都知鳩打都要分析

個陣OG中下好撚勁 上野真係好撚雷

Yasuo

渣渣林打完去叫雞好過啦

牙叔

yasuo

FB都出局仲玩正常陣做咩

咁先好睇架嘛

至少想贏返場掛

開頭030以為佢又派膠

走都走得好睇d 想贏多場掛

巴德線上壓制janna太勁啦

加上janna 開大ad通常係附近，咁一暈就要暈兩個，加上cho gath腳短，好容易就比巴德捉到/kite死，所以都唔難明白G2要ban既！

個個都打WORLDS唔通個個都想打咩

果時og 下邊係邊個？無印象了

兩隊都俾riot bin c咁款

NG場咁

G2無vacation都要出局
FNC反而咁都入8強

下年G2 喺EU LCS拎第三仲好

依家G2下路

niels and mithy

g2下屆要解散定點
perkz接受大陸個邊訪問話可能今次係最後一次五個人一齊打比賽 所以會盡全力
而家

而家坐低打緊果兩個

算啦 其實都估唔到呢隊人馬打到兩年

收到風歐洲第一g2 成功出局
真係抵撚死
呢隊野真係成日話自己點勁點勁
咩ez group 60
而家出唔到線

仲要隊下路
忘本唔要og

鳩打到.....

之前話唔想同soaz同隊,之後呢家睇住soaz出線

有傳riot肯俾g2過na玩

xpeke 幾時出山救救lol

真係9玩

快d入番fnc la

G2去NA啱哂啦
一樣咁搞笑

下年合併？

比返peke打啦craps…

賽評都喺度笑

岩岩:9個都有彈飛 出犽宿都合理
真係9UP到呢

賤種下路抵鳩死喇 飛起我PEKE

PEKE真係要打都係打OG喇

又可以拎上黎bin

bin海洋之心

仲狂妄過soaz

佢間野連請人都photoshop都冇錢，打條毛

終於有得用

想問下g2令武漢沉默未

同樣同期嘅Ocelote 搞嘅g2就都仲叫戰隊

Fb會唔會好似s4果陣隊外卡咁做奇兵送人番屋企

今年冇首週3-0 第2週出局笑

Ocelote有錢到痴線

有錢人家

直播 + 賣產品
佢係有錢到痴線

沉默左幾十分鐘好叻仔架拿

起碼Origen光輝過 一年內由challenger series打到上世界賽4強
但g2 小組賽都出唔到線

EU如沉默了 剩低FNC

g2 歐洲大愛撚
幫人破處

we msf 出線 , skt ahq 出線

做中路peke>>ocelote
做老細就ocelote>>>peke

垃圾G2 WC都無叻過喇
雖然我隊OG 叻得一年

一年四強夠贏國內王啦
兩年第一種子但出唔到線

個年FNC超撚勁 同OG 打好好睇
而加

fnc-6唔好講啦 g2個組難咁多

FNC 果年真係非韓最強

依場真係唔知打緊嘜

個陣真係好睇
yellowstar call 做到好好
ro 同 huni 又做到野

逆eu版本 歐洲真係好勁
依家

少有韓仔唔係演員，有heart 打呢加g2 2個韓仔都好hea feel😒

huni打smeb仲好睇

第一場勁正
可惜輸比泥膠人

FNC S1已經出左個傳奇人物
Cyanide 16歲拎世界冠軍

g2個2件係廢 唔係hea

兩隊垃圾快快趣打完佢好嗎
阻左哂睇榜首大戰

外援搵d同本土差唔多級數
咁仲用外援做乜

快撚D啦屌

寧願睇返g2以前啲韓仔外援 即係ninja emperor嗰啲

clown fiesta

今鋪真係G2-4

g2-4?

而家edg壓力大定fw壓力大

smeb 用菲歐拉打爆huni雷文
之後smeb 用番雷文教打菲歐拉

g2有冇諗過改下名

87

一定edg啦 主場

有進步啦 上年1-5 今年2-4

鬼佬都SPAM 87

有冇諗過解散

強國果邊好多反EDG依家

想睇edg 定fw 邊隊06

但始終有隊私家雞

私家雞上次先反客為主

G2-4

不肖子打老豆

Fb既首勝係因為g2既g2-4魔咒

我最撚記得人馬
huni用人馬輸smeb雷玟
用返雷玟比人撞到

強國唔想EDG 次名出，一陣撞到RNG/WE 基於內戰buff打贏，之後入4強被韓仔屠

佢咬乜

無記錯huni好似0/8

閃咬豬女

出到線先講啦
0-3講到依家排緊第二咁

牙叔op

G2HP

重要有隊SKT係到

Expect

廢鬥廢

牙叔個傷害

嘩呢隊垃圾

兩隊鬥廢係咩玩法

04 都第2
03 ?
翻去抖下好過啦

PERKZ真係寧舍柒

兩隊都輸得唔得

屌你fb可唔可以決斷啲

唔講以為佢地爭緊出線

阻住人睇下場

屌

baby faker!

海軍鬥水兵又幾好睇

完啦好嗎

打咁撚耐既喂

炮娘好廢

輸撚柒左佢啦豬2

比hasaki吹中

10個bronze都不如

好L大隻CHO

又咬唔死

睇到好辛苦

出大絕喇
佢地一直唔完場, 一直無下一場
拖足一年 到S8

死唔斷氣屌

兩隊垃圾係到dum波鐘阻住人睇下場

肯完未

完未呀屌

屌你咁樣爆完3兵營都無撚用

到底做緊乜

一邊爭0-6 一邊爭2-4 兩邊都柒架啦 快啲完啦屌

兩隊最後一場world 咪比佢地打耐D囉

歐洲法王！

嘩咁都仲有得拖

BOOKMARK佢失眠睇返呢場就啱

Padden世界級 positioning 搵過台伏diamond去打都好過佢

炮娘mvp

未讀潮文

老老實實
呢場已經好睇過之前幾場

屌你終於完到

法王隻牙叔其實幾勁

Dyrus之後新一代失眠救星

屌原來無ACE到

堅

睇到好眼訓

FB on99

抵0-6 啦

垃圾trist
每次都比人knock up

仲走

呢隊fb

仲悶過WEEK1 嗰啲

g2入好過fnc=.=

屌完

F 的意志！ 等埋fw 齊齊0-6

呢樣真

0-6

咁多走佬技都俾人捉到

riot以後唔好預土耳其入worlds啦
成班庇護工場出嚟咁

駁唔到

隻炮娘好撚廢啊屌

大家都咁差，打和啦一齊出局

影住佢地係度攬我以為佢地成功晉級添

PERKZ哭了

搞咁耐 一次陰位就完

壓軸大戰 RNG vs SSG

貓屎同狗屎既選擇
揀得出先好野

fb自己on99

唔知急乜春 至少有2波慢慢黎一早贏

我估廿幾分完

睇黎下路兩件會走

Perkz今次worlds玩得叫幾好啦

狗屎大督啲

運既野 真係無計

死推上路

見到zven同mithy都仲對perkz笑得出
我仲以為佢地要搵今次世界賽戰犯係邊個tim

係都上野走啦

fnc咁撚廢都入到反而g2就慘

如果炮娘W

犽宿可唔可以R???

上野兩個廢到不可思議

上路廢得可憐

梗係唔得

soaz > expect

rng 上場對ssg咁贏, 今場點輸

好幽默

仲有無賽後訪問

我係選手
我肯定無面上去做訪問

如果G2去到NA
應該大把錢換到兩件好D既上野啦

上野中都唔係上遊

其實trist好似有閃

件野怪好似唔係玩開坦?
雖然都係廢

件上路就真係等人carry
仲要廢

屌，好撚無人性呀仲要上去比人binc

janna 隻腳唔掂地 yasuo可以直接R

perkz球女最有印象

好撚慘

中下3件都要走一個啦

平心而論Perkz係勁嘅

soaz你要佢carry個時佢feed對面，睇死佢個時又畀佢打番起
你又吹佢唔脹

條下路仲可以去邊隊痴冠？

Trick對rng 個場玩豬女玩得幾好
Expect就

上路真係太撚廢

心態決定境界 佢既心態就算佢技術點好都唔會有成就

0-5都唔俾人贏返場

同上年c9入一樣

如果G2真係過NA一定帶Perkz
根本可以屈NA中路機 僅輸Jensen Bjer

AHHHHHHHHHHHHH

條友咁撚臭寸 一打得唔好就萬人鞭屍la

flash入baron pit殺lulu個下係幾靚 但其他位就

na中路得pob一個

決定expect代替soaz成為s7三大上路

串得人嘅都唔驚比人鞭啦

聽大陸台話G2最後一次齊人。 點解既
利申：係公司 youtube同twitch 都睇唔到。得大陸台睇

左左左右右 今場會唔會係ssg贏 rng第二名出線

好擔心rng呢場bp今日兩場個陣都pick得好麻麻

其實eu同na合併好過啦

今年嘅perkz都叫臭串

免疫哂啦 上年仲柒

Hai

G2要過NA的話
下年唔會再呢班人

G2入na lcs 好似係

屌我完全唔記得有佢存在

h2k

hai就收皮啦 過譽到爆

心態好左好多啦，今年睇得出佢有改變

咁啫係只可以留2個人

前兩個月睇新聞好似話h2k下年散？

過H2K睇落幾勁

H2k狂屌EU Riot Games
好大機會散，一係就去NA

HAI CALL係幾好
技術就...

Hai都還好 其他真係
btw 好似唔記得左Froggen

係 至少要有3個na

eu mid整體實力根本略輸lck少少

大陸台好搞笑喎。彈左張圖寫 肥uzi跳起來

EU mid laners man

未confirm 會入 g2係申請左啫

sjokz好撚正啊

EU MID好勁
年年走一班人去NA
出到去都係頂得住場面

Zven: We just fuckin sucks

dexter講下年有2隊eu撤資唔玩，其中一隊應該係佢地

Zven玩得好差
岩岩face check
上星期玩炮娘係咁比人捉

你計外援?

Rng今場輸左就8強止步

明天我大tsm將會終結na魔咒

fnc spy msf g2申請左，唯獨g2入左第2輪申請

屌個男人婆又燈，屌佢好撚煩呀

三星唔該同我收蝗族皮

點解唔留係eu要申請去na

唔想又睇韓國隊贏

eu窮

NA賽制改革後,對隊伍保障同分成好左

EU好似話會分開幾區

唔想再睇韓狗內戰

合併囉

四強三隊泡狗我不如睇返lck仲有隊kt睇

eu窮到爆 對esports team support又唔夠

想好似歐聯咁
分英法西德

呢個真係唔知；希望keep住良性競爭，唔好lms咁
gpl都好過lms=.=

wuhan library

因為要打skt?

咁巴打你叫FW落啲力喇

呢個計劃收左皮

perkz 今年都收左好多
同埋佢真係一個好努力嘅人

佢tweeter 玩膠姐

G2 hater here

垃圾，咁去na玩綜藝仲好

eu lcs全部隊伍蝕錢

三星跌落次名，八強抽到SKT/LZ就

feel到佢假膠
craps就真係不了

邊隊都好 剩係想收泡狗皮

下年無eu隊，gg~!

咁都叫玩膠
努力老母咩
想當年打大賽 好似msi 定咩
成隊人去左度假 冇團練過
之後直接打比賽比人屌打

爭首名應該會出足奶力

首名荀咁多

諗多咗 唔係skt冠軍都偷笑啦

Mlxg岩岩話有特別野準備左

上年佢就真係衰自大
今年真係假膠多
至少佢承認對面隊比佢勁

三叔把間尺係咪當自己pray牙

MSI vacation

認真問，其實以家有邊隊唔係蝕緊錢

上年對SKT就係佢用varus throw左

Tsm

RULER Throw Game真係好勁

李星

g2最撚黑人憎唔係班選手
係條柒頭ocelote

Lee Sin

lulu
janna
tristana
sejuani

lck啲法落士係另一次元
你估係台仔個隻賴bp咩

下路兩個加Ocelote

第一場lee?

Camille

有名你叫LULer 同 clown

yup

COOL肥場CAMILLE贏硬

下路兩個25真係仆街

RNG凍過水

廢到仆街之後走去開隊

Cuvee

人地明明叫統治者但你地就叫間尺

RNG

Mlxg 既李星

終於有fighter睇下

PERKS個人鍾鍾意佢, 夠晒娛樂性

屌letme 藍寶撚識用咩😒

兩隊鬥camp上路

後期唔係輸鳩緊咩

letme feed

check完NA原來改賽制分收入，怪唔之得咁吸引

佢勁既我叫佢神都得啦...
實質...

你留意下佢呢一年啦
仲講上年

我大小狗準備屌打對面

三叔呢隻就算啦

吓,佢唔係間尺咩

係衛生署出既間尺
唔撚準既

猩猩話佢地只係叫做break even,對上一次我聽過有錢賺的應該係we

lee sin

賣9我XPEKE

當年幾鍾意佢 第一個係own3d睇嘅streamer 雖然佢真係又廢又串

個人覺得今年ban pick好悶

之前都話有karma lulu mf vlad等等呃下

呢家直頭1個英1個role

最記得佢可以玩乜春都空大

我記得好多年前係遊戲展直播教人玩蛇女
點知輸左

你sure 你最記得佢係呢樣?

好自大

仲要係坦top jg，後期ad保排sup
唔只bp 比賽都好悶

今場

比賽年年都有人話“今年最悶"
所以我唔評論，但banpick心理戰真係少左好多

ocelote後欄唔知俾人bd桶過幾多次
clg,fnc

咁都唔洗死

去邊比賽都戴住條頸巾

咁都走得甩

豬女大逃亡

RNG呢下會唔會太博呀

個人比較鐘意牛 布朗 瑟雷西個種sup

依下有冇可能唔打果實先呀

3個閃都殺唔到

三個閃

3個閃

你個名

rng下路冇晒閃

MLXG

佢又變返痴線佬

惡到仆街

not worth

咁樣換。痴撚線

武漢圖書館

ambition想閃去偷頭

COREJJ 真心勁頭先救到豬女 而家仲可以搞到1換2

Clown

李星隻英太廢
仲想DIVE

惡過龍 派曬膠

真係人不可貌相，個打法同佢個樣真係完全唔match

唔R個腳咪好地地囉

mlxd啱啱無睇 g2係唔係收咗皮

個replay

係 而家打緊邊個首名

神replay

19 replay

lulu食兵

李星R

啱啱g2比外卡收皮?

PRAY同RULER都證明左法落係仲可以出
如果FW打得7證明係人既問題

冇輸外卡

10分鐘出到魔器

台狗唔會認係人問題 佢地覺得AD咁撚勁 肯定係BP唔啱

咪囉隻狗出黎講
閃電狗同三叔。一個人 一個狗 咁大分別囉放埋一齊講

輸比ssg直接出局，其他兩隊輸得2場

CUVEE 完全冇人理

啱啱講lee sin冇impact
即刻踢人

叫BETTY玩法落出-CD全坦咪得
用大開戰 又坦得下 俾MAPLE打下傷

maple? 隻飛機輸出同閪差唔多咋wo

MAPLE個態DROP得好緊要
唔知做乜鳩

因為已經無咩輸出空間
隊友廢

已經係閃電狗最睇得果隻
當你D隊友又廢又串 你都冇心機打啦

舉MMD舉左咁耐唔想再舉啦

Maple算係咁 上同ad咁撚廢。jg又夢遊. Sup又係海鮮meta 變左maple舉重

SWORDART同MMD應該要走
BETTY我當佢新
KARSA同MAPLE仲可以

MLXG係人地個Jungle到跟住用兩隻手去拎杯野飲慢慢飲

由頭到尾都係得karsa同maple係正常 swordart廢 mmd真係垃圾

swordart開戰SUP就勁 保排廢

今個世界賽暫時最強JG係邊個?
CUZZ
CONDI
LEVI
花生
點排

Levi》all

Levi真係勁到
係隻中路累全家

係撚!
佢隻塔里克

一個pro player應該可以因應meta練返一兩隻英跟meta玩 但你睇下佢隻taric

岩岩返到黎睇 FB 0:6

比賽三大伏英: 藍寶, 吸血鬼, 卡薩丁, 出親都輸

cuzz好勁喎
levi因為玩carry先搶眼姐

Uzi

呢場小組賽真心好睇

UZI個態好到

UZI真係好癲

咁cuzz係勁
但levi都打得好好睇

uzi

決賽自爆 拎亞軍

Ruler

藍寶個大

uzi無腳軟

cuzz好勁

ruler做乜尻

藍寶個大靚到嘔

勁靚
封後路

比UZI拎圖奇同炮娘=唔使打
太癲

台狗:圖書館裡亂叫

佢地其實明唔明咩叫圖書館

LUL er

0

cuvee 0

好想聽rng頭先baron fight嘅mic check 應該好撚嘈

SSG拎第2遇番LCK就真係
隨時4強最後2隊LCK打埋

大家覺得小組賽暫時最廢5人組係邊5個
top: MMD
JG: Xmithie
mid: Optimus
ad: cody sun
sup: